致勇武派：唔撚洗理連登冷氣軍師，想做咩就去做！

殺警唔割
麻包袋唔割
燒警總唔割

你地做咩都唔會割
唔需要理咩忍下果啲垃圾post
從未見過打仗忍下 只靠外國勢力會贏
大家一齊加油！

自推

一

二

三

空氣推！唔撚使理解散軍打手！

做乜都唔會割

一早話左
核彈都唔割

四

推

到呢一刻，我承認和理非之路已盡
勇武起來吧！

呢鋪就同佢老豆揾仔

中国同胞们好，我是一位香港青年。 眼看有不少内地同胞不明白我们的诉求及整件风波的前因后果，所以我来讲解一下。 歡迎在IG追踪 save_our_china 了解更多

等文宣解話

撚有人會割咩
最緊要鏡頭背後唔好俾人周到

818你地已經好合作，做得好好
以後放心去做

我知做勇武派好多心理恐懼
我自己都係由14年走過嚟
比人瘋狂割席 篤灰過
但今次已經係打仗
唔需要理冷氣軍師點睇
落到場 自己就係軍師
你地做咩 我都會支持

私還私，小心為重

勇武派已經為我地付出好多
我地一定要成為佢地最堅固既後盾！

核彈都唔割

食家勇武點玩都要計劃下
有鬼玩唔到遊擊

呢個真

大隻講左咁耐啦，邊有人割
大把人想做佢地世界但無膽

不分和勇

小心三毛趁機製造分化

攬炒

[正視聽]唔可以用解散警隊取代獨立調查委員會

順便幫手推下

無條件支持

做完唔洗四圍話比人知既, 唔比人捉到就做乜都得

Up

經過818之後 係好多不同群組
出現好多左膠在維穩
而且民陣 有種大台feel

希望大家從回抗爭路線
不要大台 各自爬山 互相支援
不割席 不分化
不要再鍵盤捉鬼 捉鬼請到現場前線
btw
我支持設下死線
但抗爭活動不能停
停左民氣便過

大家加油
光復香港 時代革命

愈憤怒愈要冷靜！

同意

Push

我對殺警有保留，又唔係個個差佬都值得死
點先分到值得死既差佬？
唔通見到著軍裝就做低佢咩
抗爭手段都要有底線
我就擺到明覺得殺警係不恰當
假設自組新政府，會唔會有死刑先
如果唔會有死刑，我覺得起碼要搞返個民間軍事法庭去審判疑似有問題既黑警，前提只可以係拘捕/禁錮，之於殺人真係唔係一個容易接受既方案，如果日後真係發展到依個地步，你地唔割，我割。我仲未接受到依個地步既抗爭，sor

人地出解放軍 你仲on99坐起到比佢車死 咁係你on9
無人當香港人係condom
我地就係視每位手足都係自己人所以先抗爭
出解放軍未出解放軍 我就未撚驚過
你咁驚你返大陸住啦

低調D
老士講句 唔比人拉既話話之你殺外星人
最緊要安全同諗清楚 有晒步驟先做
唔好衝動

十月一日 全球反共大遊行！！！

唔割

割極都有170萬++ 有咩好驚

請分清左膠同和理非。真正和理非係會支持

依加黑警係想殺人
我地有幾多手足 就訓緊醫院
講真依加仲未有手足死 係佢地命大
依堆黑警係每分每秒都想我地死！

不被補 不被補 不被補

我估只係諗緊點樣不被捕

冷氣臥龍
空調鳳雛
得一必失天下

請calm down冷靜冷靜，靜一陣個運動吾會停頓，但冲動行錯一步就會恨錯難返。我珍惜嘅吾止係個運動，我更加珍你地嘅生命同你地以後嘅內心平安

我愛你地！吾好令大家擔心～啜

靜咩野 點解要靜
有無見過人打打下仗 中場休息？

冷氣軍師都係擔心你地被捕同受傷

我無野講
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

你地敢做 我地咁撐

變日本赤軍 無差別殺人 綁架人

如果覺得對方行為有問題
咁第一樣唔可以做既 就係同對方一樣既行為

殺佢老母臭閪

你明唔明依加係打緊仗？
打仗果陣仲叫勇武收皮 用愛同和平感化佢地
屌你係陳伯肯上前線 我都仲ok
你仲要係起屋企用愛同和平感化警察
屌

出街斬人都無事 ， 記住著藍衫白衫， 師傅話警察同狗都睇你唔到

即管 插 渣 拮 桶 斬 劈

正正依個時刻唔應該沖昏頭腦，人地無抵線，唔代表我地都要無，唔只係你嬲，好多人都嬲，但依家主張殺人都唔割既人，我係想你地明白，係殺人前點決定條人該唔該死，咩人有資格去決定人生死？如果香港變成未審先殺既法律我接受唔到。我體諒有人堅持核爆都唔割，不過如他人真係發生上述事情，你地唔割，我割，我亦希望你地體諒。
之於該死既人有咩例子，我覺得就係尋晚將軍澳斬傷信報女記者條友，但都唔建議一搵到就即刻行刑，都要表面野做足，嘗試舉證令疑犯認罪，由多人投票質成比數大的情況下將尋晚斬人條友公正地處決。

割乜撚野 你會唔會走去割自己忽肉出黎啊
根本就係同一個共同體 做咩都好 安全最緊要

贊成

利申 和理非+冷氣軍師

乜撚都唔割

我明白大家好憤怒，因為我都係
冷靜先可以有智慧去睇個情況。而家事態日日轉變太快，be water就係be flexible、沈著應變。
呢個會係持久戰，靜靜地向目標前行一細步，有智慧過亂衝去跳崖撞牆。大家手中載住嘅係一個個珍貴嘅兄弟嘅生命同佢哋以後嘅人生。我心痛大家，希望你地明白

點解我地要有底線其實
點解人地無 我地要有
正正係因為人地無
我地先比佢地蝦得咁勁 失去左咁多手足
梁繼平講過 要視手足既苦難 為自己既苦難
我唔想再有任何一個手足受傷

我都好心痛我地既手足比人斬 比人拉
我地再係咁樣和平落去 根本就無用
我地點解要係咁比人蝦？
你有無方法話比我知 我地可以做啲咩唔洗再比人蝦

左膠死撚開

做好人不嬲都辛苦過做壞人
如果你唔堅守你既底線
只會被人利用/迷失自我
假設真係發生咗殺警事件
殺人只係一個開始，如果不割會令依班人雄心壯大，都唔會係好事，人心難測，一定不乏會出現會借依場運動之名或有私心既人去消滅異己但未必關依場運動事純粹私人恩怨，我認為無人有資格決定他人生死，自慰反擊殺人都情有可原，主動出擊真係邊個有資格？我唔係話打不還口，罵不還手，但只係想有底線情況之下還擊，決定其他人生定死唔係你同我承擔到，審都唔審殺錯人又點算？求下大家唔好沖昏頭腦，完。

垃圾左膠仆街啦

勇武手足唔洗理左膠，呢d左膠係最冇貢獻既社會寄生蟲，唔洗理佢地講乜

唔會迷失 亦無沖昏頭腦
審？你覺得會審咩 你望下721啲人拉咗未？
又望下我地有幾多人比人告暴動？
再重申 依加係打仗 唔係你死就係我亡
係咪要到示威者有人死 你先覺得我地可以殺佢地呢

你都冇答我
點決定邊種人係該死？
點介定該死既人
係咪勇武就可以援權殺任何人加免責
如果指明係警察非任何人，係咪穿制服既就該死
講真，開頭就殺警案，但一踏過咗條界線，之後就係消滅異己，依樣先係最唔想睇到既發展方向，跟本明知殺警條路係錯，仲要支持

所有黑警都應該死，完。
點解你覺得一定會變左消滅異己呢 你有咩証據覺得我地手足一定係咁呢
根本你就覺得勇武派係無腦 只係比仇恨支配所以先咁講
Sorry我地啲手足好高質素 唔係你口中嘅暴徒

炸左佢

挑，淨係機場嗰晚捉住個大陸佬都分開咗兩班人啦，一班就想捉住唔撚放慢慢玩，一班就話放人，自己友係到嘈，外人睇到幾撚核突，依家殺唔殺警都唔係100%有人支持啦，你話冇被仇恨支配，咪玩啦，仇恨會冇？主張殺人已經係被仇恨支配既先兆啦，200萬人上街，如果撐殺警不割蓆既有20份之1，我都當你地係大多數，不過我估就冇，最好開post一人一票投票睇下個風向係點，我係到留言跟本就唔會影響到咩大局，只係我認同唔到你地主張殺人，如果你地要做我都阻你地唔到，不過世人點睇你地，你地有咩下場，歷史會係見證。

Push~
勇武派 唔洗理啲道德撚

嘩好驚 會有咩下場 係咪比你依啲道德撚踩死呀
好啦 我好驚呀
如果你一日出街比人斬 連你屋企人都比人斬
我會起屋企暴食抗爭幫你討回公道 因為我唔相信我暴食 佢地就會驚！唔敢再斬人！

下場ge意思係被另外大多數人割蓆囉
我日日黑衫落街都未驚過，被人打都會還手
但我都係唔會主張殺人
你咁叻你去做啦
咩情況之下會殺人呢，我估都係不幸發生你所講我係街被人斬而我又成功奪到刀再自慰還擊啦。你地話我左膠，我左膠我唔會主動殺人，完。

唉大家睇到啦 所以話勇武派真係好慘架
成日比人割席
不過無所謂14年都比過你地割席篤灰 慣架喇
想同所有勇武既bb講！
我會支持你地 就好似我標題所講
唔撚洗理冷氣軍師
唔撚洗理左膠
唔撚洗理道德撚
做你覺得岩既事

勇武還勇武，你唔好老點人做d番唔到轉頭既事啦，依家有班友口講核爆都唔割，但真係發生咗殺人事件你睇下幾多人秒速割蓆先啦，勇武大把野可以勇武，但唔包括殺人，左膠繼續勸大家凡行動前請三思

咪老屈我係冷氣軍師 我亦無教過勇武要做咩唔做咩 所以唔存在咩老點唔老點
我當然知道有好多人會割席 唔係我開依個post嚟做咩
我開依個post就係想話比佢地知 即使比好多人割席都好 想做咩就做咩
仲有好多人會支持你地

勇武派加油
即使無人撐我地 我地都要自己撐自己

不督不割
始終如一

香港人冇割蓆嘅本錢
割蓆
全香港人會輸

團結
我地最終會贏

心血來潮 改左個帳號名
希望老解見到可以快啲落泥幫我摺被

支持，郁D就話割蓆果D根本唔係同路人。

放心勇武就算萬軍中奪林鄭首級都唔割

總之小心行事 不受傷不被捕

喜聞樂見

兩個月過去了

宜邊死左六個人，無左兩隻眼，幾對手腳，數以百計人被拘捕毒打

黑社會，黑警呢？未被檢控

咁叫公義？